其實支那而家算係乜撚野 點解呢期咁撚心雄向世界宣戰咁

全世界都比支那屌柒咁滯 佢地咩事咁撚有信心

自己賣假貨 作新聞 做假 比人揭發就直線屌鳩人地

牙習落order

靠嚇

問心無愧有何懼？

全世界都比支那屌柒咁滯

我有冇睇錯??全世界屌柒佢咁滯下話?

個初心係好咪得

逐個國家反擊呀外交部

有啲人仲話爭取世界話語權，加速崛起

你幾撚時見個啲流氓崛起過，笑撚死人咩雜種啲外交真係別樹一格，宜家支那同清朝個陣既無賴形象無咩分別

大外宣歐洲國家中國膠好buy

戰狼外交

邊到睇到?

中國有咩好驚 就係恃住有14億人忠心支持
用經濟同消費者的力量 要求你做咩都得
中國人示範緊咩叫團結就力量
你西方國家夠中國人團結咩

錯就要認 叫對方認

要穩住支那豬民心

入邊越大鑊，出邊就要越強硬
國際政治必然定律

因為二仔底，但係已經all-in咗。一退就輸身家，唯有鬥惡鬥硬

背水一戰博大翻身

有義和團 2.0

對內不穩最好方法係製造敵人，利用民粹轉移視線

咩都可以輸， 信心唔可以輸

惡人先告狀

放完生化武器，進攻係下一步

繁榮盛世仲點會想打仗宣戰
擺明好唔掂先會咁諗

中國好快會面對好大危機,
歐洲, 美國, 會一齊追佢地賠償
睇下習大大點拆